import { DialogueQuestion } from '@/types/quiz';
import { addGrammarName } from '@/lib/quiz/helpers';
// 학생, 선생님, 의사, 가수, 요리사, 경찰, 회사원, 배우, 운동 선수, 기자
// 한국 사람, 중국 사람, 일본 사람, 미국 사람, 영국 사람, 프랑스 사람, 독일 사람, 호주 사람, 베트남 사람, 인도 사람

const questions: Omit<DialogueQuestion, 'grammarName'>[] = [
  {
    id: 1,
    question: '직업이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your job?',
    answer: '저는 학생이에요.',
    answerTranslation: 'I am a student.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '학생', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 2,
    question: '직업이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your job?',
    answer: '저는 선생님이에요.',
    answerTranslation: 'I am a teacher.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '선생님', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 3,
    question: '직업이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your job?',
    answer: '저는 의사예요.',
    answerTranslation: 'I am a doctor.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '의사', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '예요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 4,
    question: '직업이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your job?',
    answer: '저는 가수예요.',
    answerTranslation: 'I am a singer.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '가수', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '예요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 5,
    question: '직업이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your job?',
    answer: '저는 요리사예요.',
    answerTranslation: 'I am a chef.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '요리사', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '예요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 6,
    question: '직업이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your job?',
    answer: '저는 경찰이에요.',
    answerTranslation: 'I am a police officer.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '경찰', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 7,
    question: '직업이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your job?',
    answer: '저는 회사원이에요.',
    answerTranslation: 'I am an office worker.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '회사원', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 8,
    question: '직업이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your job?',
    answer: '저는 배우예요.',
    answerTranslation: 'I am an actor.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '배우', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '예요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 9,
    question: '직업이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your job?',
    answer: '저는 운동 선수예요.',
    answerTranslation: 'I am an athlete.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '운동', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '선수', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '예요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 10,
    question: '직업이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your job?',
    answer: '저는 기자예요.',
    answerTranslation: 'I am a reporter.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '기자', combineWithNext: true },
      { id: '4', content: '예요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 11,
    question: '이름이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your name?',
    answer: '제 이름은 민수예요.',
    answerTranslation: 'My name is Minsu.',    items: [
      { id: '1', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '이름', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '민수', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '예요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 12,
    question: '이름이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your name?',
    answer: '제 이름은 유나예요.',
    answerTranslation: 'My name is Yuna.',    items: [
      { id: '1', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '이름', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '유나', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '예요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 13,
    question: '이름이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your name?',
    answer: '제 이름은 마이클이에요.',
    answerTranslation: 'My name is Michael.',    items: [
      { id: '1', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '이름', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '마이클', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 14,
    question: '이름이 뭐예요?',
    questionTranslation: 'What is your name?',
    answer: '제 이름은 수잔이에요.',
    answerTranslation: 'My name is Suzan.',    items: [
      { id: '1', content: '제', combineWithNext: false },
      { id: '2', content: '이름', combineWithNext: true },
      { id: '3', content: '은', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '수잔', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 15,
    question: '어느 나라 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Where are you from?',
    answer: '저는 한국 사람이에요.',
    answerTranslation: 'I am a Korean.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '한국', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 16,
    question: '어느 나라 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Where are you from?',
    answer: '저는 중국 사람이에요.',
    answerTranslation: 'I am a Chinese.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '중국', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 17,
    question: '어느 나라 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Where are you from?',
    answer: '저는 일본 사람이에요.',
    answerTranslation: 'I am a Japanese.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '일본', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 18,
    question: '어느 나라 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Where are you from?',
    answer: '저는 미국 사람이에요.',
    answerTranslation: 'I am an American.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '미국', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 19,
    question: '어느 나라 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Where are you from?',
    answer: '저는 영국 사람이에요.',
    answerTranslation: 'I am a British.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '영국', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 20,
    question: '어느 나라 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Where are you from?',
    answer: '저는 프랑스 사람이에요.',
    answerTranslation: 'I am a French.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '프랑스', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 21,
    question: '어느 나라 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Where are you from?',
    answer: '저는 독일 사람이에요.',
    answerTranslation: 'I am a German.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '독일', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 22,
    question: '어느 나라 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Where are you from?',
    answer: '저는 호주 사람이에요.',
    answerTranslation: 'I am an Australian.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '호주', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 23,
    question: '어느 나라 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Where are you from?',
    answer: '저는 베트남 사람이에요.',
    answerTranslation: 'I am a Vietnamese.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '베트남', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
  {
    id: 24,
    question: '어느 나라 사람이에요?',
    questionTranslation: 'Where are you from?',
    answer: '저는 인도 사람이에요.',
    answerTranslation: 'I am an Indian.',    items: [
      { id: '1', content: '저', combineWithNext: true },
      { id: '2', content: '는', combineWithNext: false },
      { id: '3', content: '인도', combineWithNext: false },
      { id: '4', content: '사람', combineWithNext: true },
      { id: '5', content: '이에요.', combineWithNext: false },
    ],
  },
];

export const introductionQuestions = addGrammarName(questions, 'introduction');
